有幾多人會借錢去買股票

有幾多人會咁做？

我

Grant loan

我

利申
負債:球幾

輸左咁點

稅貸

借咗40個,自己有20個

已經輸左
還緊

依家借錢既人一街都係 重要大把人唔還錢利申 牙偉

輸係咩股票上面?

grant loan 穩賺

無問題，條數計得掂每月還款無沽股票壓力，同時唔係炒炒賣賣賭上落係可以咁做。
以低息投資可以，高息就咪搞。

我
賺左百幾個

正常都借
快成倍速度賺錢喎

而家點借最抵？

而家全球低息期，大把有錢佬咁玩

牛熊

我借左幾球抽農夫 屌你老母中得6手...
利息同手續費都唔夠比...
唉屌

有咩幫到你？

咁低息唔借就笨啦